林鄭:上帝叫我參選 結果:777票當選,而777則代表上帝數字 代表乜

解佢鳩up,要含聖父、聖子、聖靈三碌柒